(入黎屌我）中秋節一定要訂富臨食飯

訂圍最貴既，最後屋企人唔黎，唯有當日打去取消囉

節日有d要落訂
不過打個電話如果唔洗訂咪book
到時先諗唔去定去第二間

唔去好過啦
佢實要預人手食材

我想食鮑參翅肚

講真中秋呢類，街坊有位就入去食，
駛驚佢會唔好生意咩

pish

訂啦，瘋狂同佢訂滿佢

Good idea, 但唔知駛唔駛落訂

屋企最近政見問題嘈交了

人地一招要落訂先firm booking 就收你皮啦

今個中秋同手足們一齊過

要落訂架巴打